Eindelijk, zoals de brug bij Walton was in zicht gekomen rond de bocht, mijn koorts en zwakheid overwon mijn angsten, en ik landde op de Middlesex bank en ging doodziek liggen, te midden van het lange gras.
